點睇浸大仲衰過ShittyU Shitty仔反檯都冇事啦

突然間覺得浸大呢個名仲衰過i大